IU包包大公開 意外發現超多「這個」

鮑鮑換包包

春藥？

支恩bb

早晨

終於post iu

李支恩除咗喺包包界出名之外，原來已经进军中国和时装界！

IU入职韩都衣舍时尚总监！

🇨🇳李支恩淘寶🇨🇳

個袋係秀英送sor